（白宮淪陷）白宮架圍欄全面封鎖 數百國民兵待命

總統大選後美國社會恐出現動盪，美媒報導，為了避免抗議群眾攻陷白宮，白宮已經全面封鎖，將在當地時間2日架設圍籬，250名國民兵也已經準備待命。

今年美國總統大選異常白熱化，川普與拜登在搖擺州的民調互相拉鋸，加上今年訴諸通訊投票的選民大爆增，選舉結果可能要大選日過後才能出爐，先前專家就已經警告，選後美國社會恐陷入動亂。 綜合美國有線電視新聞網（CNN）、英國《每日快報》（Daily Express）報導，美國國家廣播公司（NBC）駐白宮記者班奈特（Geoff Bennett）昨（1）日在推特指出，一名聯邦執法人員透露，白宮已經封鎖，於當地時間周一起開始架設「不可攀爬的圍欄」，以保護白宮建築群，此外，250名國民兵也已經準備待命。

報導說，為了避免抗議民眾闖進白宮區域，圍欄架設的範圍將會非常大，並且能夠防堵民眾翻過圍欄。班奈特說，除了包圍白宮建築，圍欄的範圍還會涵蓋白宮南側的橢圓形草坪（Ellipse）以及白宮對街的拉法葉公園（Lafayette Park）。 除了美國國家廣播公司報導，CNN也引述消息人士證實確有此事，不過特勤局不願回應。 除了讓國民兵待命，華府警察基金會執行長柏克（Patrick Burke）表示，每屆大選前，華府都會警察都會提前準備一年，避免選後動盪，當地警察也已經和情報單位合作，確保華府的維安工作，他說如果選後沒有明確的勝選者，屆時華府將會看到大批警力進駐。

事實上，今年5月明尼蘇達州非裔男子佛洛伊德（George Floyd）遭白人警察壓頸喪命引爆全美示威抗議，華府也有大規模抗議行動，當時白宮就曾短暫關閉，在外圍設置高大的金屬圍欄，以防抗議人士失控闖進白宮，CNN指出，此次白宮將設置的圍欄類型將和先前的一樣。

唔學香港咁整啲大型水馬

搞到好似內戰咁

選輸咗就暴動

左派奪權不意外

等睇左狗被屠

BLM: 選不到就用搶的

我登必勝

放250個人好似講到打仗咁

反槍左狗用大愛攻陷白宮

死黑警肉舊年守 機場 + 東涌 都布3,000警力la

根本就會

BLM condom連民煮黨都收聲了

叫得左狗點會反槍
從來都係先用槍奪權後禁槍
你睇下當年卡斯特羅

250民兵就守到白宮
香港守個機場面對冇武器用腳示威嘅香港人就重兵3000

如果，特朗普贏咗的話，美國隨時會爆發第二次內戰
到時，睇吓民主黨會唔會恢復美利堅聯盟國